軟萌女偶像徵老公 下嫁條件「月給11萬」 特殊專長讓你錢全吐出來

文／厭世小羊
還記得小羊以前追星的時候，都會幻想自己有一天能成為某某歐巴的老婆，幻想終究是幻想，還是要回頭面對現實，但日本最近有位水汪汪大眼的軟萌女偶像，在自己的推特上PO文「徵求老公」，讓不少日本網友超興奮，因為這是能和自己最愛的偶像，緊密聯繫的大好機會！

（圖／翻攝自Twitter@HarupyonTen6）
這位女偶像是日本女團「TEN6」中的成員藍川はるか，元旦當天她突然拋出震撼彈，說只要能做到每個月給她40萬日幣的生活費（約台幣11萬左右）就能和她結婚，且婚後雙方分居各住在自己家裡都沒關係。
只要對她開的條件認同，在「TEN6」舉辦活動時，將寫好的結婚證書和薪資條、自我介紹等等，拿到物販處就OK了，有不少日本網友疑惑，為何她要這麼做？原來背後原因是與家人有關。
她提到因為家中的長輩有可能今年就會過世了，所以想讓他們看到自己幸福結婚的樣子，有網友就質疑藍川はるか根本就是在找ATM，偶像難道沒有賺錢嗎？還有網友問她「40萬日幣是給半年嗎？」，她回「是給一生！」，雖然生活費要價不斐，但因為是萌妹偶像，事後聽說有不少認真的日本男子手刀衝去報名！

（圖／翻攝自Twitter@HarupyonTen6）
不過其實藍川はるか除了是偶像以外，還有另一個身份是「職業摔角手」，如果結了婚，哪天繳不出生活費給老婆，不知道下場會不會和下圖一樣，被老婆直接重擊打飛趕出家門。

（圖／翻攝自Twitter@HarupyonTen6）

職業摔角手都係做戲
連登仔個個好打過曹星如 怕咩

#曲線要講明

好大波

4皮一個月，我一日一千去叫雞都仲有成皮俾tips

佢值咁多咩

40萬Yen幾時升值到4皮咁多

如果單嘢係真 俾佢個屋企人知道佢為咗結婚氹佢開心而做雞
應部會俾佢激死

其實好撚少, 1個月都係比2萬幾港紙就有個日本明星老婆
香港應該好多毒撚都肯

支爆之後掛

計埋通賬 長遠嚟講都有著數

2萬9千蚊港紙度

日本嘅習俗好似都係結婚後老公人工全部上繳，每個月拿零用錢，然後老婆負責分配家庭開支blah blah blah，咁唸嘅話都唔係好高要求啫..等於要求未來老公要月薪30k+

之前有個傻西月入20萬，19萬比老婆
真係抵

我記得有個月入7萬請左工人都要收工番去洗碗既老婆奴

抵玩 不過不了